(台測)明日傳奇第2季

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

由於時間領主總部摧毀，傳奇們被迫擔負起修復歷史的使命。然而他們也擔心時俠的警告，傳奇們發現Damien Darhk於1942年的時候企圖發射核武炸毀紐約。

而Damien Darhk更與逆閃電及黑箭等組成「末日軍團」。逆閃電協助末日軍團的目的就是要防止神速力怪物的追捕

裝左睇V台就唔會見左上果舊野